msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-09-21 15:01+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-09-21 15:08+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../../../../Apps/scoop/apps/cudatext/current/py/"
"cuda_terminal_plus\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: __init__.py:55
msgid ""
"\n"
"Console process was terminated.\n"
msgstr ""
"\n"
"控制台进程已终止.\n"

#: __init__.py:571
msgid "Add terminal for current document (will be ^free for Untitled)"
msgstr "为当前文档添加终端"

#: __init__.py:584
msgid "Close all terminals..."
msgstr "关闭所有终端..."

#: __init__.py:839
msgid "Rename..."
msgstr "重命名..."

#: __init__.py:842
msgid "Change icon"
msgstr "更改图标"

#: __init__.py:848
msgid "Terminal wrap"
msgstr "终端换行"

#: __init__.py:851
msgid "No wrap"
msgstr "不换行"

#: __init__.py:854
msgid "By character"
msgstr "按字符"

#: __init__.py:857
msgid "By word"
msgstr "按单词"

#: __init__.py:860
msgid "Custom column: "
msgstr "自定义列: "

#: __init__.py:861
msgid "Custom column..."
msgstr "自定义列..."

#: __init__.py:867
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: __init__.py:884
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: __init__.py:1081
msgid "Document has no terminals: "
msgstr "文档没有终端: "

#: __init__.py:1130
msgid "Rename terminal:"
msgstr "重命名终端:"

#: __init__.py:1199
msgid "CudaText Terminal"
msgstr "CudaText 终端"

#: __init__.py:1200
msgid "Terminal opened in floating window"
msgstr "终端在浮动窗口中打开"

#: __init__.py:1347
msgid "Break"
msgstr "中止"

#: __init__.py:1348
msgid "Hotkeys: Break or Ctrl+C"
msgstr "热键: Break 或 Ctrl+C"

#: __init__.py:1361
msgid "Enter command here"
msgstr "在此输入命令"

#: __init__.py:1809
msgid "Close all terminals?"
msgstr "是否关闭所有终端?"

#: __init__.py:1859
msgid "Wrap margin position:"
msgstr "换行边距位置:"

#: __init__.py:2090
msgid "Last command terminal is no longer present"
msgstr "最后一个命令的终端已不存在"

#: __init__.py:2092
msgid "Execute last command?"
msgstr "是否执行最后一个命令?"

#: __init__.py:2101
msgid "Executed: "
msgstr "已执行: "
